### Порядок деплоя

1. Клонируем репозиторий `git clone https://gitlab.com/Agombolevskiy/merlin.git`
1. Вам может понадобиться настроить права. У веб-сервера должны быть права на запись в папки внутри `storage` и `bootstrap/cache`.
1. Устанавливаем зависимости `composer install`
1. Создаем конфиг из примера `cp .env.example .env`
1. Дамп базы находится в `storage/database.sqlite`, необходимо в `.env` указать полный путь до него в параметре `DB_DATABASE=/absolute_path_to/storage/database.sqlite`
1. Генерируем ключ `php artisan key:generate`
1. Кэшируем конфиг `php artisan config:cache`
1. Проверяем, что все миграции выполнены `php artisan migrate`

### Запуск
1. Запускаем локальный сервер Laravel `php artisan serve --port=8000`
1. Запускаем обработку очередей `php artisan queue:work`

### Описание маршрутов
1. `GET localhost:8000/?task_id={taskId}` получение задачи по ID
1. При открытии `localhost:8000` без `GET` параметра task_id, будет ошибка валидации
1. `POST localhost:8000` добавление новой задачи 
1. На странице `localhost:8000/form` добавлена форма для быстрой отправки `POST` запроса

### Порядок обработки задач
1. После создания задачи она попадает в очередь на обработку
1. При успешной обработке задача помечается выполненной
1. При отсутствии результата задача попадает обратно в очередь с отсрочкой 10 секунд.
